# OENIK_PROG3_2019_2_O0U6EC
## JAVA Project

Projekt címe: CraftCamp

Funkciólista:

- Legyen lehetőségünk 3 gyereket generálni random adatokkal, már meglévő szülőhöz. A kliens (C#) megadja a gyerek nevét (GET-ben) és a szülőt, amihez hozzárendeli. A szerver pedig random kort, illetve MC nevet generál neki.